用緊網上行

網絡仼我行
Pornhub唔lag
Xvideo順暢
射精都爽啲

打手

非打手
不過就係想笑鳩簽hkbn兩三年個班傻鳩

仲有半年約
半年內網上行出事歡迎笑鳩我